{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 바다랑파도랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際に人数が変更される場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒の場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊ができず、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に調理する道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 バーベキュー場を利用する場合、利用料は20,000ウォンで、利用時間は午後7時から10時までです。 しかし、激しい強風で危険な場合は当日の利用が制限されることがあります。 バーベキューグリル、炭、トーチ、手袋などをお貸ししております。 お肉はご自身でご用意していただき、室内への臭いのある食べ物は持ち込みが禁止されます。 雨が降る場合はバーベキューの利用が不可能です。 駐車は可能で、ペンション周辺には遊歩道と展望台があります。 また、浪漫焼き黒豚焼きも近くで楽しめます。 周辺の観光地としては済州ココモンエコパーク、三国志ランド、済州ミニランド、サングムブリ噴火口、済州節物自然休養林、エコランドテーマパーク、城山日出峰、セヨン橋などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を変更する場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊ができず、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に調理する道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、利用料は20,000ウォンで、利用時間は午後7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンション周辺には遊歩道と展望台があります。また、浪漫焼き黒豚焼きも近くで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地としては済州ココモンエコパーク、三国志ランド、済州ミニランド、サングムブリ噴火口、済州節物自然休養林、エコランドテーマパーク、城山日出峰、セヨン橋などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 508
    }
}